NMB48矢倉楓子甜美小惡魔 可愛卻超「胸」

日本女團NMB48是AKB家族旗下團體之一，團內成員矢倉楓子第一眼就能讓人留下深刻印象，因為出眾的外表受到許多粉絲的追捧，擁有小惡魔般魅力的矢倉楓子除了以偶像身分活動以外，在寫真偶像界也受到不小關注。

今年只有19歲的矢倉楓子，不但單獨拍攝偶像雜誌的寫真，也曾登上多名人氣偶像與演員都登上過的周刊雜誌（講談社）和BUBKA（白夜書房）漫畫雜誌・另外在文化雜誌中也可以看到她的身影。

矢倉楓子最吸引人的地方，不外乎是她那甜美可愛的臉蛋與波浪長捲髮，以及超反差的豐滿胸部，每次登上雜誌的比基尼泳裝照，總能撩的男粉絲魂不守舍。

想屌

返去搵游蕙貞啦

豐滿

出名平胸架喎

大奶奶呢.jpg

補返

豐滿的胸部

push到

講真
大過miru 啦

年紀

點睇都miru大啲

假架啲奶 出名長平公主

miru 響榴連少年個pv

專登入黎睇大波妹 比你呃鳩左
負皮我比既
樓豬自己反省下

係禾珠個post 到
有人po咗

LM

fake

ipad

篇野又唔係我寫
我都係受害者

推到上心口

負評 上一頁

成個 NMB 係得楓子有少少好感

In 山本彩，we trust